坐地鐵撞到女舊同學

尋日坐地鐵撞到女舊同學，佢起另一架車廂見到我就行過來。
咁我同佢Say個Hi，問佢近況。我見佢同個男朋友（Facebook寫）一齊，不過個時只係得佢行過來同我打招呼。
咁我問個女同學「個男仔係咪妳既男友呢？」，之後佢竟然話只係普通朋友，仲私底下約我出街食飯。

究竟咩事？唔通就散想搵我做佢男友？佢男友係IVE讀，成個MK仔咁款，又無咩錢。但我就唔同，唔通佢玩厭咗？

咪ff咁多啦

夜喇 訓啦

夠鐘收皮啦

普通朋友食餐飯咋喎
樓主你想太多

毒撚真可怕

You are that MK son

毒撚最忘有自信

Sell保險

倫敦金
美容
保險
潘杰

釣厹

佢應該想買新iphone 因為就出 釣得你黎差唔多

真架

買保險

收兵系列

Me

得閒飲茶